Для запуска необходимо заполнить инентори, указать в .gitlab-ci.yml `image` (ansible_version >=2.8) и `tags` (если нужно) для раннера и добавить в переменные CI/CD 

`ANSIBLE_VAULT_PASSWORD_FILE` - расшифровать `vault.yml` (тип File)

`VM_USER`, `VM_PASSWORD`- для подключения по SSH
